林鄭諗緊乜？諗住用黑社會打到人唔敢出黎示威？

我諗死返十幾二十個市民都唔知做唔做到

香港已經唔安全，請大家立即三罷

好明顯比中聯辦架空咗

條垃圾一開波已經龜縮
中聯辦一向有用黑社會做野
不過今次太明顯咁解

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

香港已經唔安全

CY 2.0 真係無撚錯

智將

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

何妖係建制入面向來唔受歡迎 佢當年上位係因為689
777依家好明顯已經唔識/唔想理 等上面落獲
政府無人話事 所有牛鬼蛇神出曬黎
依家香港真係要自救 政府內部只會愈來愈亂

林鄭連中共也拿來陪葬，用來安慰她的小委屈

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

我覺得根本冇策略
啲支共黑社會爛仔真係純粹為面想發洩

而家有權既係中聯辦，佢做咩都得，因為咩都可以推俾林奠。
我唔係叫你同情佢，只想呢刻大家清醒少少，同新敵人作戰。

醒下，
而家你對家係共匪，唔係林鄭條茂利

唔好推上國際

港豬新聞，明天出擊

錯, 幫警轉移視線圍魏救趙, 製造冇事就打警察、有事就報警嘅輿論，之後警會高調捉一堆鄉黑嘍囉提升形象。

我覺得去到今時今日條柒婆已經0話事權

無錯 777根本等緊腳痛 就算唔腳痛都只係稻草人 無曬任何執政能力
依家香港人既對家係「支聯辦-黑警-何妖黑幫」

班建制/西環軍師真係要內部整肅明明唔做唔錯, 拖得越耐越有利, 而家搵元朗特別勢力搞無差別攻擊真係又辣著班正常香港市民, 呢一刻睇真係臭棋中嘅臭棋, 又一次倒建制米...但唔知有無後著例如戒嚴等等

同意，將衝突轉移去兩邊陣營
攪到好似係「佢地打交，唔關警察事」咁
再派警察善後，挽回公眾/國際形象

光復香港 時代革命

所以而家要即刻文宣攻勢，721元朗發生咩事
唔可以比佢地有時間部署